不如31號搞個HKG MEME DRESSING NIGHT

呢幾個月咁多諷刺既野
不如就趁萬聖節一次過拎返出黎
一家三口非法集結又得

扮下習敗北又得

得左

萬聖節一年一次，唔係唔玩盡佢呀

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

Push

酒吧協會： 萬聖節當日可免費化妝 酒吧區不會觸犯蒙面法